[有嘢諗唔通嘅你]試下同佢傾下計吖

「Open噏」全天候24小時提供服務，只要你想傾訴，隨時隨地都能聯絡我們。你可透過手機或電腦， 在WeChat以及我們官方網站聯繫我們。

Website:
Facebook / Instagram / WeChat: hkopenup

照顧別人的同時
也請先照顧自己
.
我們目前除了經歷一場社會運動外，也正經驗一個社區創傷，觸動我們的無助、被拒絕、被冤枉、被遺棄、憤怒，甚至有機會出現傷害自己或他人的想法……
.
當你察覺有這種狀態時：
.
1. 讓自己坐下來。
2. 深呼吸慢慢的調節自己的身體狀態。
3. 直至感到自己沒有頭痛，被壓迫的感覺也會慢慢地減輕。
4. 當感到自己穩定下來後，嘗試分辨自己目前的情緒是 憤怒？痛心？無助？哀傷？
5. 同時留意自己的想法。腦中一片空白嗎？
6. 如果感到腦中一片空白，請不要再隨處走動，休息到自己可以回復身體感覺。
7. 當發現勾起不良經驗時，先停下來，做一些打斷這個思緒的事，如飲水，找人傾計，吃東西……
8. 但如果過去思想一直跳出來，令個人感覺無力或控制不了自己的情緒，請找一個安全的地方，有信任的人陪同，或聯絡社工/致電輔導支援熱線找尋幫助，讓自己表達個人情緒。
.
.
情緒支援熱線：
---------------------
.
【社區熱線】
.
。香港撒瑪利亞防止自殺會 24小時熱線：2389 2222
。 撒瑪利亞會 24小時熱線：2896 0000
（提供中文及多種語言服務）
。生命熱線 24小時熱線：2382 0000
。東華三院 芷若園 24小時熱線：18281
。明愛向晴熱線 24小時熱線：18288
。協青社 24小時熱線：9088 1023
。利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
。生命熱線 青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
。突破輔導中心 2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
。香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六 14:00-02:00）
。心晴行動慈善基金 情緒支援熱線：2301 2303
(服務時間為星期一至五上午10點到下午1點、下午2點到5點)
。香港基督教女青年會 27116622
(婦女專線時段：星期一至五下午2時至4時
輔導專線時段：星期一至五下午7時至9時30分)
.
.
【分區熱線】
.
救世軍屯門深宵青少年外展服務 6037 7780
即日至15/7 – 24小時 ON CALL (熱線及WHATSAPP)
.
.
【網上傾心事】
.
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏 (24小時緊急情緒支援服務）
平台進入連結：
Facebook messenger :
WeChat: hkopenup
SMS: 91 012 012
.
香港撒馬利亞防止自殺會網上情緒支援平台：
iOS 及 安卓平台應用程式：Chat窿
網址：
服務時間：星期一至五早上六時至凌晨一時
星期六、日，及公眾假期早上八時至凌晨一時
.
明愛連線Teen地 網上青年支援隊
WhatsApp: 9377 3666
Telegram: caritasinfinityteens
網址：
星期一、二︰早上10時至下午6時
星期三、四︰下午2時至晚上10時
星期五、六︰下午6時至凌晨2時
.
香港青少年服務處 一微^_^米網上青年支援隊
WhatsApp: 6280 6281
IG/FB/Wechat/Telegram: esmileyhk
網址：
星期一、二、六︰下午6時至凌晨2時
星期三、四、五︰下午6時至晚上10時
.
香港青年協會 uTouch網上青年外展服務
WhatsApp: 6277 8899
網址：
星期二︰早上10時至晚上10時
星期三、四︰下午2時至晚上10時
星期五、六︰下午2時至凌晨2時
.
聖雅各福群會 港島區網上青年支援隊-第六點
WhatsApp：5933 3711
Telegram: @hearforyou
Instagram: @sixdegreehubs
星期一：早上10時至下午6時
星期二：下午2時至6時
星期三：早上10時至下午2時
星期四：下午2時至晚上10時
星期五、六：下午2時至凌晨2時
.
香港小童群益會 夜貓online網上青年支援隊
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
星期一、二、五 下午6時至凌晨2時
.
.
.

#社聯 #HKCSS #香港社會服務聯會

唔好再有人輕生啦好嗎

推

好心痛

我無野講

我有嘢講

希望大家都平安

合理懷疑：
1) p牌
2) wechat

7左
睇番個網似正規
不過都建議唔好用wechat搵

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩

再推

唔建議用we7搵

唔想用wechat可以上佢地fb ig或者佢哋個網

就算唔搵佢哋
都唔好收收埋埋
要搵人傾呀
You are not alone!

係馬會+小童群益會.....幾個機構搞嘅
唔用wechat 可以用fb ig 佢哋個網
就算唔搵佢哋
有需要都要搵人傾呀
唔好收收埋埋

大家有心事搵人傾下
唔好收收埋埋呀